google拍片教人轉會

Can Pixel2 restore/migrate from a iPhone backup?
e.g. Photos , SMS, contacts, notes, Apps(redirects to play store), etc

機呢屌你

香港機都無得買，不了

咩名

轉，轉, 轉，轉你老母閪咩，有機先講啦。

Weylie

香港有行貨先講啦

影相都係睇人

轉你老母

睇過佢以前講廣東話既片,口音好似粵語殘片